F1 2018 季前討論區

Formula 2018 Pre-season testing schedule

26 February 2018 – 1 March 2018
6 March 2018 – 9 March 2018

Location: Circuit De Barcelona-Catalunya

2018 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
7 Kimi Raikkonen

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
33 Max Vesstappen

Sahara Force India F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
31 Esteban Ocon

Williams Martini Racing (Engine Supplier: Benz)
18 Lance Stroll
35 Sergey Sirotkin

Renault Sport Formula One Team (Engine Supplier: Renault)
27 Nico Hulkenberg
55 Carlos Sainz

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
28 Brendon Hartley

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso
2 Stoffel Vandoorne

Alfa Romeo Sauber F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
9 Marcus Ericsson
16 Charles Leclerc

2018 Car Launch date
22 Feb 2018 Benz
22 Feb 2018 Ferrari
23 Feb 2018 McLaren
25 Feb 2018 Toro Rosso
其他TBC

新post留名

邊個快過我負皮

Redo Bulu Tolo Loso Honda

已成功評分

唔知今年垃利同麥記有冇機呢

垃利成日重要時刻脫腳, 本性難移
麥記有大頭, RIP

Thx

負上

希望MAX架車今年生生性性

負…安

往死裡撞

RB13=13次DNF
RB14=？

等睇康打發威

14=大頭number=RIP

魚雷比垃利收起左，19max 以後都無冠軍

原來垃利策略組就係諗呢啲

準備今年俾人收山

康牛

展望2019賽季

9bo no podium retire

in辛c we7s

拉利除左要改善場上冇啦啦on9之外，就係季中既RnD.... 舊年好明顯係輸哂

mclaren 就不要問，只要信！

世界第一！！

冇康打食得屎啦

睇我個名都知世界第一係邊個啦！
雖則我信mclaren aero 係頭3, 黎緊上pod 係realistic expectations

你講頭4我都唔質疑你, 頭3我就有d保留
數數帶頭既已經有merc 同rbr 兩隊膽
第三個位好明顯係垃利同老麥之爭 (even 仲有蕉都唔可以ignore, 真心今年最佳進步獎)

老麥能唔能夠跑出真係好難講
話哂佢都係第一年有 (相對) 足夠既engine power 令佢地可以整多d aero
注意整倒lift drag ratio 高既aero 唔代表可以即刻轉去整lift figure 高到癲既aero

試埋車先講啦

細牛加油!!!!
屌鳩老麥

人字拖真係有D柒

拉利

係好撚柒

最期待既畫面

想問 Wehrlein 比 Sauber 放棄左之後下一站去邊？

失業

第一次咁同意成事

幫我做場邊燒腸男

做緊gym見到有人隻康打戰衣
唔知係咪成事黎

有預感老麥澳洲站大爆發

有預感老麥澳洲站大爆炸

係佢黎

我唔著有Number嘅

你自己放落engine到燒 熟就打卡收工

有傳Haas and Maserati
不過都係傳...

係咪即係拉利??

三奶隊

Suck my balls

我當垃利出三隊六架車，最後都應該會輸

失業了

DTM 玩住先啦

benz玩埋今年唔玩dtm了
不如去揸wec formula e好過

我認同呀，收哂唔同setting ge data.又點？未又係做出on9 decision

世事都給我看透了

係就貼埋大頭2013泡菜站俾我頂左大半場啦

9bo 最接近podium既一場

po左未

迷康黨

呢場係最接近race win 既一場

你搞到神DNF, 仲好意思講

今年垃利大師 會唔會第三都無

賓士>牛牛>老麥

正解

叫魚雷去揸三奶隊 然後轟呀！！

我9bo 遇神殺神，遇狗撚狗

邊有殺過神？

兩個cm前咪有

都係冇pod

神？邊撚度神呀？睇過？

精

忍唔撚住要出一出火

負皮是常識吧

你即係話太陽神係狗啦

你咁講野你仆街喇

黑狗

sick 車

2018 Car Launch date
20 Feb 2018 Renault
22 Feb 2018 Benz
22 Feb 2018 Ferrari
23 Feb 2018 McLaren
25 Feb 2018 Toro Rosso
其他TBC

反鹹神都有 no鹹神 no F1

「起初，鹹神創造天地。」鹹神創世紀第一章第一節
「鹹神說、要有F1，就有了F1。」鹹神創世紀第一章第二節
「鹹神說看F1要看孖甜，就創造了孖甜。」鹹神創世紀第三節

CLS

唔夠您

「堡堡撞我，堡堡撞我。」鹹神創世紀第四節

「噢，不，不 。」鹹神創世紀第二章

鹹神說要有天空，就有了天空電視台。

咁快第二章 都未講鹹神點繼續創造世界

「鹹神說要有天空，就有了天空電視台。」鹹神創世紀第一章第五節
「鹹神說香港應該要有天空電視台分支，就有了丹尼爾。」鹹神創世紀第一章第六節

鹹神使kvyat沉睡，他就睡了 ; 於是取下他的一條肋骨，又把肉合起來。
鹹神就用那人身上所取的肋骨造成palmer，領他到kvyat跟前。

瘋了全都瘋了

你地幾時整本鹹神創世紀同鹹語錄派街傳教

已經開始跟唔倒d 痴線佬既思路

即係之後palmer同魚雷扑野

塞埋波啦

屌 好撚基

9bo連波都冇得塞

今年要幫新詩仔塞

有得塞其實對9bo都係一件好事黎

最尾古碧沙都去唔到williams?

no race seat
reserve and simulator driver

留名

Alo: Karma

出年3副pu 跑21場
青你出場既機會應該好多

「我不准別人用我的馬桶拉屎。」鹹神創世紀二章二節

可等的霸氣

本是同根生

2018 Car Launch date
20 Feb 2018 Renault
22 Feb 2018 Benz
22 Feb 2018 Ferrari
23 Feb 2018 McLaren
25 Feb 2018 Toro Rosso
25 Feb 2018 Force India(聽聞會改名)

拉利部新車話過1000hp

Benz: 哦

康打：我部1200hp

no VTEC no power

話説benz話 heat efficiency過50%嘅嗰副偈會唔會今年用？

上年實驗室做到
今年既目標係落track 都過50

留意返，過50果副偈係落track既偈
完成足夠里程之後返實驗室做既

重點係mguh 同 mguk 度
之前放風話今年merc pu 係新architect
咁要睇係新係邊個位

所以short ans 係唔會
但係因為呢d engineering know how 係唔會消失，可以搬落去新pu 度應用
所以long answer 其實係yes

重點係我諗merc 拎番2017年副pu 玩哂全年2018 都應該仲有power advantage...

我係印度力量 就唔買今年benz副偈
用返2017年 都分分鐘穩入頭5

頭4啦，啲蕉同馬會自己着火 康打出唔到pit

而家講到笨屎唔會著火咁 屌

「噢，不，不。」鹹神創世紀第二章第一節

砌車用咩tec ar

幾期待paddy lowe 整既第一架williams

仲有stroll + sirotkin

大頭話有機會想試下玩Nascar

搵下邊樣佢有得贏

triple clown都重唔夠

爆偈 quadruple crown

其實冇左honda, indy500點算呢

如果真係過50% 代唔代表可以入少啲油？架車輕咗咁計法今年拉利唔洗玩都得

WCC 攞第五當佢贏

當然係用少啲油

我入番同樣油扭大engine mode 少d lift and coast 唔好？

笨屎可能開爆engine mode都有油淨
重要間唔中有sc

架火星車訓住都贏做乜開咁盡

之後就Oh No No

上年好似有統計
Engine Power:
Benz>Ferrari>Renault, WFC
食油:
Benz(最少)<Renault<Ferrari, WFC

WFC 世界第一

2018 Car Launch date
15 Feb 2018 Williams
20 Feb 2018 Renault
22 Feb 2018 Benz
22 Feb 2018 Ferrari
23 Feb 2018 McLaren
25 Feb 2018 Toro Rosso
25 Feb 2018 Force India(聽聞會改名)

仲有排先有鹹神勝利巡遊睇
點捱

翻j 2014, 2015, 2017, 2008

巴打識野！

神油可能改做 Force Formula One😂

個名Hea到

天空體育敗北！F1將在德國免費直播

Rico 去邊間做commentator?

係屋企吹冷氣睇電視

一年一度Monaco gp踢拖落podium 做interview 算喇

好窒

大頭又揸壞架車之後塞畀Norris仔

係撚

之前爆tyre整爛架車咪又係我渣番上黎

輸返突喎依家
Norris: 想追撚死我咩？

仲有十二個鐘 點入手去睇好

我冇睇了

你架嘢仲係19

2018 Car Launch date
15 Feb 2018 Williams
20 Feb 2018 Renault
20 Feb 2018 Sauber
22 Feb 2018 Benz
22 Feb 2018 Ferrari
23 Feb 2018 McLaren
25 Feb 2018 Toro Rosso
25 Feb 2018 Force India(聽聞會改名)

訓咗冇睇 專整壞人地啲車嗰個玩地通拿有冇贏?

累到同隊另一架車冇podium

大頭宣布參加 24Le Mans同WEC

冇喇冇喇，瘋甜冇喇

TOYOTA RIP

瘋甜率先宣佈放棄競爭2018年WEC冠軍

點解新款吱吱吱個halo順眼咁多

直頭型添啦

F1世界第柒

少咗陣拖鞋味

2018 Car Launch date
15 Feb 2018 Williams
20 Feb 2018 Renault
20 Feb 2018 Sauber
22 Feb 2018 Benz
22 Feb 2018 Ferrari
23 Feb 2018 McLaren
25 Feb 2018 Force India(聽聞會改名)
26 Feb 2018 Toro Rosso

無 grid girl 單野大家點睇

wfc

Max 表示冇grid girl 唔想玩了

btw F1有grid girl架咩？
睇咁耐都冇留意
淨係知完左排住隊拍手等podium

agger, 我嚟睇車嘅

19max係咪每次都屌返三兩個先咁有衝勁爬頭

幾時輪到你屌?
D女全部都係鹹神嘅

jed

我都係
咁依家拍手列隊果啲有冇bam

冇grid girl嘅話 我都係快啲跑完 落club算

19max 隔離個個正到

唔要grid girls 要 Grid kids

是咪會有蘿莉？

fbi

原來你好依味

我覺得今次班美國佬應該會收皮
搞哩搞路 有女唔要要仔
真心想知美國佬班marketing 諗乜鳩...

未能保住F1席位的Pascal Wehrlein在今年回鍋DTM系列賽。

我有工開了

揸埋今年又要搵工

垃利個心臟好似啪唔着咁，開着左又好似有卡卡聲咁

宇宙第一賓個心臟好好聽

意粉嘢係咁上下啦

垃利還有2019😤提早轉移資源

無限loop

我立即屌你老味

康打偈好療癒
啪一聲冇撚咗

屌啦 康打咪又係專注2019

我鳩堡表示初五要番工去掀白布...

有布剩順手整枝白棋三月果陣有用

你地好衰

用嚟透爐燒腸

藍旗先有用喎青

你開季都有十幾支收喇 到時再拎

無啦，比細牛充公哂啲藍旗 到時一旗難求

麥拿倫話 如果咸爺同benz簽唔成約
有信心簽佢返黎喎😂

簽佢返嚟撚

留番支黑橙旗比老麥

聽日幾點有車睇

鳩堡係咪就黎破跑後最多grand prix但冇podium記錄？

唔係已經破左咩？

破撚左十世啦我

係威既

威唔過垃利十年無，。。。

小心畀狗咬

即刻定驚先

康打世界第一

自爆左未

數天前看到前 Ferrari 的引擎總工程師 Lorenzo Sassi 將會在近日到 Mercedes 履新，使我想起一些可同大家分享（翻炒）的傳聞。上年季中之後，Ferrari 因引入激進的 Power Unit（動力機組）概念，導致發生不小問題，白白放走了追上 Mercedes 的機會，詳情我也有同大家分享過吧。而背上這隻鍋的正是 Lorenzo Sassi ，我上年所講的 Steel Alloy Piston Crown（鋼合金活塞頂）正是這位人兄的傑作，加上多項激進但可靠性不足的設計，使到 Sergio Marchionne 不得不將他辭退，以儆效尤。而當 Lorenzo Sassi 完成那大半年的雪藏期後，便可和舊同袍 Aldo Costa 聚舊，將所有 Ferrari 的優劣設計一同與 Mercedes 分享。

至於接手帶領 PU 的設計重上軌道的是 Corrado Iotti ，據聞他為了要應付今季的 3 副 PU 配額，將上季的 062 破掉重練，不以增加出力為優先考量，改以能完成 7 場比賽為研發重點，所以今季代號 063 的 PU 在季初時只會維持上季尾段時的出力效率，到季中時才會有重大更新，亦即是大家所聽聞的突破千匹的新版本 PU 。

康打式重練？ 垃利2019宇宙車隊

垃利想拎幾多支藍旗？

reallocate resources to 2020

你無得同我架康打鬥

屌你老母 隊隊都好似康咁慘咩 有個廢人係咁屌柒supplier

哈屎2018花

好過上次隻灰

真係有花咩?

屌喇星HALO 真係人類文明史上最柒發明

屌你老母臭閪FIA 整件咁既垃圾上我架車度點撚樣揸出街見人呀

冇人留意榜尾車隊

康打副偈收音機黎？ 嘈鬼到

幾簡約美

邊到聽到？

本身你加蕉可能負負得正
加埋佢就.......

電流聲 又係唔入流既一年

indy 個頭靚少少，唔玩圈圈 就無得頂

好強嘅氣

好似電視雪花聲咁

機械嘅嘢你唔會明㗎喇

哈屎隻拉花敗幾靚喎

FIA 隻濕鳩HALO 係敗筆

好似係垃利大力支持 用牛牛隻玻璃再改改下咪幾好

似死火前就黎爆既聲，

到時鳩煲站站有牛黎bbq

紅牛用埋d濕鳩膠整塊野咁撚求其比人foul走都好正常

wheel base可以任你移(好似係)

Max: Yes, so the Halo will be very ugly

抄功課定買功課 唔聽話既仔得上年既樣

等睇親生乖仔sauber

邊個話今年拉利會快過上年？
爭冠失敗既之後一年變拖拉機是常識吧

FW41

Sidepod真係幾款都抄拉利
其他唔知佢點

仲有Benz 象牙

垃利有貢獻

indy 果隻仲正

靚色

"We're keeping our race-ready paint job under wraps for the time being and will unveil it at the Circuit de Catalunya next week. The unfamiliar shapes under the paint, however, are here to stay."

即係點?

RB14 Camo花, 正式花會喺Testing先出

halo 左右對翼好過癮

下面啲板好似上年賓屎

呢隻好撚靚喎

大牛呢隻配色真係好正
就咁睇 似參考左拉利同benz喎

不過大牛真係堅抽 唔係受制於雷諾偈
我諗佢地真係可以有多幾年霸😂

Aero嘅嘢都係互抄架喇

唔知沙巴係咪直接用今年拉利果款

差7日 康打火星偈

年年都係咁

屌你老母呀

今年康打冇左大頭加持照劇本應該會正常番哂

old new is very very exciting

厚德邨邨民全面進埸！

我屌穿你個閪呀

架車未出我已經知 this is gonna be my year

廢老

大牛呢個拉花有幾多匹

你會唔會季中比人炒？

Leclerc will replace Vettel
Kimi will stay

咪撚搞笑啦

你呢個ac 係主席定白頭佬用？

on9? 換走我唔洗賠錢咩

唔好怪佢啦其實佢仲係小學生黎 我係佢表哥唔係好親個隻 佢有少少低智個d唔好講啦．．．

year of retire

心靈馬力完爆賓士

落完地無着火。垃利應該要落返B組了

熟悉既位置

b組

落住雨咩火都淋熄哂啦

btw
暫時好似部部都抄考垃利個側箱位 ?

心水清

我覺得幾似2008/2009個side pod
今年redbull Side pod 入口暫時最細

我一玩social media無人能擋 如果輸都係輸垃利架車廢

鬥多like咩家陣？

1 like =1 hp boost

fanboost 鹹撚屌打
#blessed

嬲嬲抵消曬啲like

不了 太假
站站都best fans in the world

唔太熟rules, 想問點解大牛可以落track行？唔係限左測試時間？記得上年Benz又係咁

有film track time, 用黎俾車隊做promotional filming
限1日100km
1個season 好似5次 (唔記得係咪)

拍片打飛機

留名睇片

直接boost到2020

fan boost 唔係廢老贏咩？

世界末日都boost喎清

睇下Leclerc第一年會點

執兩個分站冠，下半年轉去垃利 廢老去sauber

廢老去haas,沙巴留俾新仔

沙巴 >>>> 哈屎

沙巴 >>(拉利)>> 哈屎

昏迷左無睇 點解今年d車 個司機位前面都有碌柱前面

That's Halo

可以破風加100匹

康打放多7個應該夠打
唔爆嘅話

咁當年係澳門同佢影張相就值哂錢

未到佢住，我van 會做新四屆先

唔洗分咁細

燈定先

我驚佢唔小心反燈渣

有蕉同沙巴未

大牛唔使打飛機下話...

that shit is the fucking halo...

沙巴今晚7點半
蕉11點
如果冇記錯

Sauber C37

幾靚喎

🤔

則箱同拉利唔同

可能2018垃利都係咁 上年話自己用古怪側箱 無其他隊參考 研發難左 今年有親生仔

不過個側箱有啲怪
好似兩個吸氣位

白色人字拖

可能垃利新火星技術 不過fia 好似好鐘意bam 垃利啲火星嘢

好鐘意牛牛隻色

水滴形變垂直長方

好撚型
外國f1撚 唔知有冇集氣叫大牛用呢隻色撚一季

垃利上件出撚晒奶力都收皮
今年再限你得3副咩鳩
是咪可以降定班

重練左副偈，無事既

有出模型實買 返黎剪走個halo

我隊友好似filming都炒左

Renault個sidepod啲翼有得比佢抄都懶
簡單到好似上年Martini咁

我驚你唔小心剪撚爛埋架車咋 minichamps出就應該剪撚爛個頭

真定假
真既話應該可以收皮

條蕉是咪熟撚晒

睇落冇晒戰力

啲偈咪鬼着火就得 我van 今年要爭冠軍架

唔知大頭今年會有咩對白

如果細牛直路爬佢頭 我諗真係退休算啦

不得不承認係人嘅問題

應該會繼續留喺到做小丑 磨到麥記有返笨屎偈為止

係

蕉自己都話今年係陪跑，冇得贏

arrrrr...gp3 engine

arrrr fk this is fe

今期興雙式拉花

halo 世界第一

Halo上面可以再加野架？ sauber係咪多左隻翼

冇錯，Ric 都咁諗。
所以炒鳩埋佢算

可以

有預感沙巴2018係B組一哥

可能係香蕉呢
一定唔係…

F1始終都係襯番d傳統車廠既拉花
Alfa Romeo

好似聽朝8點有垃利

鬥快爆偈

垃利fb個live係set 2200喎

谷精上腦

今年既GP2

細牛都係百事可樂色

靚

已經出緊煙

條track 咁 濕 係因為一早灑定水 恐防著火

繼續吹

大牛試嗰陣都係驚著火 所以一早曬定水先

所以就炒左車鳥

遲d 大牛轉康打偈 而家做定準備 演習定

個花好悶

個sidepod好似咁撚hea咁嘅...

如果新engine冇外星科技，就應該冇咩力啦

冇外星科技都夠贏垃利

lin登工程師 贏垃利用上年既偈就夠

老柒啦
benz freeze 一年唔dev 副PU 都分分鐘夠贏
係贏少d 贏得冇咁輕鬆姐
基本上佢舊年副計都已經做倒一年3 engine 呢個target 之餘仲有power advantage

駁唔到

未知benz副新偈勁去到邊

買定賓屎提早幾多站封王好過

始終要寄望honda做野

做咩野呀?
歡樂小組?

康打世界第一啊

等睇細牛同Hartley上台

搞笑果方面或者會係第一

部benz好似輕巧左
無上年咁笨重既感覺

啱呀, 大頭一走康打即刻行得走得

何止走得啊 仲識飛

炸飛…

垃利紅拖鞋

個side pod

架嘢好似好勁咁

隻鼻

好似有啲似上年老麥

拉利個t back好似abu dhabi個ferrari world咁

側箱越黎越過份

留意到BENZ 尾龍骨 隻T WING裝係前面
拉利側箱前有隻canard

垃利好似都有T wing

裝係上年威記下T WING 個位無乜特別

康打真係第一嫁
不過係motogp
今年motogp應該都係mm93同康打
Yamaha testing又係唔掂
小牛話仲衰過上年

REPORT左比成事聽

McLaren confirm左全橙車身

咪又係比你揸，咩色都無用啦

blue flag blue flag

On9 山葉
愈整愈衰
Zaco重堅

部拉利有啲似07年kimi果架

如果今年係07年翻版 應該都幾好睇

今年佢地個側箱真係幾過份下

走火入魔

FIA：要bam

下年剩番頭頂引擎入氣

咁得翻1000轉10匹馬力先唔會着火

合乎FIA令F1愈來愈唔好睇嘅大原則

垃利係咪將全部資源掉撚晒去個側箱度

FIA點會bam垃利嘅設計

lap time 鬥長？
power unit 鬥用得多？

倒lap笨屎兩圈

dnf championship 第四副pu之後一副100分

倒轉行

中間點完全block晒
300幾直路飛緊係完全睇唔到正前方
睇下幾時因為halo block左visual而炒大獲

dump落下年

有另一個講法話人眼唔係喺halo嘅正後方而係側邊，所以個雙重影像唔會受halo影響

法記sidepods既設計，再配合埋倒後鏡入面個翼仔
幾聰明既設計

好核突

側邊仲要咩都無 好肉酸

好似未完成品咁

睇住依隊背叛康打嘅車隊柒到就執咁真係忍唔住笑

背叛康打起碼可以係B組到玩 細牛今年要頂sauber 個位了

冇sponsor

u on9?
麥記嗰架山寨玩具車行到？

俾著你都唔敢sponsor隊咁既車隊啦

麥記有冠軍的味道

啱，我van 世界冠軍

c組冠軍

C 組得細牛內鬥

冇左康打，得返半架車

C組好多車喎
細牛，蕉，麥記都爭緊第十

見到麥拿倫咁 真係得淡笑
大頭拿拿林退休啦
成部車睇見都覺得核凸

大膽估計麥記升左A組尾

根本無研發以為換個副野就有力可爭

無錢研發

呢句野由你講出黎等別有說服力

印自己個logo落側箱都好阿。。。。。
我的天

咪笑飽佢囉，跑得快就幾肉酸都得啦

無錯

屍兄心水清呀

我就撐van 既

撐麥係車迷既責任

咁Rico呢？

有大頭加持，繼續留喺C組

深有同感 可以笑的話不會哭

睇多陣垃利d車
發覺 以前萬寶路個位
好似一直都空d出黎
是咪已經入晒腦 反正一直都有曲線比錢 好似係

有機會係留個位比IQOS

其實佢係front wing到sidepod 前都改左幾多野架

講緊側邊咩都無貼 好肉酸

係既話我支持垃利一季

好似話澳洲站前有大update, 睇下到時有冇新拉花

自己贊助自己

貼大頭上去

貼係halo 到

完全係我想要個張圖

Alonso:"no sponsor "

Kimoa sponsor

個halo真係好阻視線

車手視點應該係再低多D,理論上係阻好少
好似係

今日有得睇測試既皇者

Honda比其他車隊平均快10秒

可能裝漏mguh反而快左

火星車係靚啲

塊bradgeboard

射咗

好有機械感

睇黎今年冠軍係gasly 同 我van 爭

內鬥

一路覺得細牛隻metallic blue 色好靚

想買上年細牛同沙巴既車仔

識貨

用康打既係好D既

百事康又幾型

限3副PU
留名等睇陷家場場罰100格起步

alfa真係幾型

做咩姐
大牛年年都係一樣架啦

用返呢隻色都可以用迷彩既姐

大頭炒車

架車快左 唔識揸

Final corner 應該唔係好快，唔知做乜9， 成個look 跌左出來，佢炒之前sector 1 purple

換PU有撚用咩
成隊人根本廢到

要執番架車番去有排搞，睇來今日又唔駛出番來
D mechanics 咁快有機會練下整車

大頭有新嘢推

咁睇似係未上實個look 咁，唉屌好7....

karma: plamer!

karma好似做左講車佬

去左sky

好似之前有一年又係咁
又係有個靚拉花 但正式都係用返果種 ？

之前黑白camo囉

A very familiar sight from 2017 that McLaren had hoped wouldn't be repeated in '18. On the plus side, at least the engine wasn't on fire

正仆街黎，希望蕉蕉發功整壞佢啲偈

唔好害人(VAN)啦你，燈神自己離開吧

大頭快到甩碌?

test有live 睇

細牛快過大牛
康打

一炒就開直播真係唔話得

Honda 仲未着火，睇來唔錯

bbc radio搭jack Nicholls 呀

心臟太勁 個轆頂唔順

大頭爆胎定甩轆

F1 Facebook 有甩碌片

未開季就甩碌

暫時鳩煲最快

今次到force india

Zak Brown 帶隊你期望d乜

Too much power! Too much power! Back to Honda! AHHH!!!!

撐康牛

19:04 Latest lapcount:

Hartley 41
Hulkenberg 38
Bottas 37
Raikkonen 32
Stroll 29
Ricciardo 24
Ericsson 23
Grosjean 18
Mazepin 15
Alonso 6

honda最多圈

拉利 第 一

大牛 第二

笨屎 第三

麥記又帶俾大家歡樂

垃圾番出黎喇

Honda 63 Laps
McLaren 6 Laps

黑氣石坐喺度fing幾圈都燈爆wheel

你康

講真, 大家都明個問題係邊

可能係人問題呢

人問題就一定架喇
我都未見過體育界有一條友可以黑氣石到咁撚樣
不過呢隊Mclaren沒落左好耐都係事實黎

趁lunch hour 訪問下呢位手足望住垃利有咩感想?

恭喜 唔死engine 都好 麥記點都搵到方法整壞車

慣啦
有咩唔咩感想

柒到甩轆

康打去左細牛行到咁多lap

阿朗素去性交轉運好喎

有冇諗過扑完之後仲衰

完到場當贏黎講今年細牛應拎世界冠軍

細牛90laps

90lap 康打

有無大頭外檔過康打GIF

唔識up片
康打

死氣喉

Jm9

應該想試top speed, 所以用盡條track

alo 嬲嬲豬

Alonso: This is our year!!

屌你老味黑氣石真係堅
麥記見到大頭炒車 內心到底係點
好想知

今次無論係wheel nuts 甩左定有野壞左
都係麥記自己既責任喎

架車冇炒埋牆total loss 已經要慶幸啦

呢度個個都抽水架啦
唔洗認真

雖然係試車, 大頭仲要比人DQ左個第5,

典解嘅？

唔通真係錯怪康打

今季決定all in 撐康打！撐埋下季大牛用康打

過去3年，一個二個都當我傻佬，今日終於證明我康係清白嘅

個時間係行捷徑過honda個圈做出黎

就算康打然左世界冠軍你都係痴線佬

根本就係

康打世界第一

笑左

邊個叫我

順康者生 逆康者亡

上星期唔知邊到睇話 康打好似有鎖副偈，一全開會nono

夠砌低麥記就得

Spec4 夠砌

今年開spec 4又要罰

Track Temp. 2.2度

傻既 開3.7都已經要罰啦
重未計今年既spec2.5

唔好話副計，麥記連轆都唔鎖

估計我康副野已達1100 匹 行程最少達5萬公里

全開會嚇到鹹神nonono？🤔🤔

食藍旗食到退休

永動機黎， 油都唔洗食

現在鹹帝已經無可能nono, 簡直無人能敵

垃利同大牛只能陪跑

好癲

永動機Renault 成功咗啦
人地MGUH 無限regen

外星科技

康打>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>鹹神>>>>>>>other?

Van 第一，但用hyper soft 都係快77 0.0幾

winter test睇時間冇用
個個試既野都唔同
幾多油又唔知
咩都唔知
純粹得個睇字

我知，暫時睇來今日McLaren 無乜7野
反而大牛同Renault 都出唔到車
細牛同force India 加Williams 玩time attack

因為老麥今日係我van 揸

圈數>時間

HONDA

睇圈數里數最實際
話時話
康打而家幾多圈?

Team Laps
Mercedes 54
McLaren 37
Ferrari 35
Toro Rosso 44
Renault 29
Williams 51
Force India 31
Sauber 51
Red Bull 11
Haas 6

真麥記一哥

康打係高速把聲幾特別

VTEC just kicked in yo!

Honda呢幾日應該係咁死跑爛跑
擺明想證明自己副偈既可靠性

康打越跑得多，麥記越冇面

上年比翻版偈黎撚老麥？

證明唔係我康唔得係廢麥個概念唔得

22:59
But where's McLaren?
Stoffel Vandoorne remains third on the timesheet, but the MCL33 hasn't moved from 37 laps for quite some time.

We've had word from the team that they are making some "big set-up changes" in the garage.

改設定要兩個鐘

見勢色唔對直接升做奧洲站spec出黎拎個下馬威

康打表示
無論副PU有冇事你架麥記都唔行得既
我地點收集data呀？

講真 老麥同康打 真係睇今年邊個可以翻身
如果康打今年挨到呢三副PU
真係笑爆咀

已經準備好花生

唯一不變既只有太陽神

睇左幾條呢D第一身影片
睇到迎住迎住頭頂有D野咁

因為真係有啲嘢

exhaust clip breaks.... 快到個CLIP到爆左？

So far Honda 個pu都無咩大問題
反而McLaren 唔係壞呢樣就壞個樣, on99 咁

等睇無人買F1 2018

Mclaren 成日壞D on9 野.... 都唔知關唔關佢地QC 事..

自己伸隻手指喺出嚟已經試到啦

認真討論下啦
由阿朗素以前渣架法拉利嗰陣對大牛同McLaren
記憶中Mclaren個reliability 問題已有 成日唔係壞呢樣就嗰樣
反而法拉利呢樣做得幾穩定
Mclaren呢幾年唔計PU問題
間唔中都壞下呢樣壞下嗰樣
Gearbox suspension
今年換左PU 快就可能會快左
但機件問題
我一早就覺得帶隊嗰兩條肥仔冇料到

認真, 我唔打算買

反而法拉利呢樣做得幾穩定

聽倒Vettel 巴響隔離大叫咁佢響日本個spark plug 叫咩

幾穩定唔等於零

Bring back Ron Dennis la diu

你岩你岩
sor9ly我錯

i dont need a fucking halo when i drive inside my living room!

近代McLaren得2007-2009比較可靠，其他時間
2003同2005最慘烈，Kimi因為咁起碼無左一個WDC

喺Career mode 大炒係咪會game over?

有halo f1 2018個cam會乜撚都睇唔到

麥記由2000年開始有邊年唔柒？
Newey 走左之後更加

Kimi嘅全盛時期就咁比麥記浪費咗

#F1Testing lap count after two days:

Ferrari - 178
Mercedes - 177
Toro Rosso - 175
Williams - 174
Red Bull - 172
Renault - 164
Sauber - 144
Force India - 101
Haas - 91
McLaren - 88

#F1

新三大車隊

Honda 勁reliable LO diu
好明顯係McLaren 問題

Honda呢巴真大力
年尾有冇 toro rosso版既grand prix driver睇?

依樣我都認同, 但想講既係, 點解佢地明知咁多小問題都唔想搞搞佢？
人地法記一見到上年尾果幾站咁7之後都即使請返個做開QC既expertise 黎睇下成個chain la..
點解Mclaren 做唔到？

BTW, kimi 當年好似係縮缸多...

柒依樣嘢好難解釋

McLaren既哲學同其他車隊唔同，McLaren係一隊比較aggressive既車隊同埋係各方面都要好過人
所以好多時都用比較大膽既設計/set-up或者將所有野都推到盡
亦因為咁reliability自然就會降低或者被犧牲
所以睇返以前既既McLaren(Hakkinen/ Kimi/ Ham2012)，一係就快到飛起，一係就壞車

另一邊既Merc/法記/RBR主要集中/放大某個優勢
例如2010-2013既RBR
雖然Renault引擎性能不及法記同Merc，但RBR無諗過為左要更高既直路速度而push盡引擎
RBR反而用Renault既耗油優勢唔駛載太多油從而減輕車重，再配合埋High down-force package，雖然輸直路，但入/出灣既優勢足以係qualifying同正賽吊打所有人

讓80匹，大頭用hypersoft先快少少，代表咩？

今年細牛wc

代表麥記出垃圾車

個F1 TV 好吸引 但係好似冇香港份

識唔識架你
拆撚左tec 佢啦
用埋toda 支快cam ar

落雪

係咪7仔有得賣果本咩collection
係既話
我買過rally stratos果期

話我煩膠都要講多次

halo真係好撚鳩柒...

Halo 睇睇下就順眼啦

以前夠唔接受 v6 hybrid la, 今天沒有人講lu

一路都有聲音話要返V12, 同埋V6 hybrid 太complex, R&D成本太貴..一個MGU-H都玩得死你... 所以一路都有話唔要V6 hybrid 的....

根本愈改愈垃圾

越垃圾先至有討論ma

我鳩堡不嬲都反halo

接你個死人頭
v6 turbo得 mguh好 j咋
其餘都 piece of shit
揸過 na番唔倒轉頭

係淨係揸過 turbo車 d細路仔先覺得冇野
例如 m 字頭果隻終極小學雞

不過都咁講, KERS (MGU-K) 都幫左好多街車既.. says 依家D hybrid 都係用KERS 去做開車果下..俾多D 動力....
所以依個development都對我地有好處既..

雖然NA真係正好多, no matter the feeling of torque or sound!

無可否認 mguh真係唔太 road relevant
但係響 engineering角度呢隻牛仔真係好撚好j

依個岩, heat energy 都可以做到儲電仲要用得到..好似D 用地心熱發電既D 發電機..仲要放係咁細個既mgu-h...Mercedes 仲要做到almost 50% efficient... 係真係好好J

可能依樣野可以幫到再生能源啦...

如果有街車有MGU-H..我都怕都爆engine..

其實 mguh個 concept就好似 d大船上面個 high low pressure turbine咁
將 residue heat入面既 energy榨盡
條 engine formula如果得 engineer揸旗真係唔排除班癲佬會整兩級 mguh出黎

放響街車度
仆你個街平時 d死氣喉直出廢氣可以有幾熱丫
個 delta唔夠大根本冇 mguh存在既意義

大家咁唔滿意 halo , v6 hybrid

Join FE la diu

你都 on撚鳩. gif
高你 fe係垃圾都污染左堆填區

agger，玩具FE請收皮

等緊鹹神揸FE 果日

大牛死鳩左 19max 係咪下一代黑氣石

because no 魚雷

上年追到康打既真男人

我確F1 最好J的確唔係V12 V8 NA
V6 turbo 先係王道

我康V6 1500cc

好明顯係大頭燈死蕉 engine啦仲問

你有無份

雖然今年康打把聲幾好j, 但係 V12/V8 NA 聲先正囉

賽iPhone
不了

我J緊80年代副康打 V6 turbo

F1都係高轉聲先經典
而家成部nascar咁

RBR似乎搞唔掂佢地既aero package，不停換黎換去...
可能風洞數據同現實有出入

上年好似又係衰風洞

咁F1 起碼識轉右既...

但今日好似只係等地乾

大牛近幾年都係暑假先開季

放工趕到返屋企簽收，康打世界第一

好型

2018 WFC confirmed

件外套好伏
明明叫Rain jacket，但拉鏈位完全無Sealing，諗住睇下咩牌子咁渣，原來個Tag係Scuderia Toro Rosso自家出
好地地學大牛簽埋Puma咪好，而家少個Sponsor不突止，仲搞到件防水Jacket防啲唔防啲
如果大家要買的話，推介上年大牛或者笨屎，有防水Sealing又有減價

係都on9, 最緊要係個康打logo

射到白哂都睇唔到logo 啦

講漏左 上年件康打都有sealing
世界第一jacket

下年19max 用康打心臟 到時小心出血

急不及待要玩玩了

McLaren與Red Bull現在都用Renault引擎，雙方都聲稱自己有最佳的底盤，也都視對方為主要敵人，這很有意思。

最大分別，麥記贏在有van

van連lunch都冇食跑左成103個lap...
依家到頭哥玩埋最後幾粒鐘

老麥真一哥係邊個 大家都知啦

今日到大牛炒車

話左無parts 換，頂住先啦

慳住先

你好憎阿朗素？

FE下季咪一鳩樣有halo

Gasly 147 laps

麥真係
康打真係笑到最後

Honda 上年食死貓

一隊肯配合 一隊唔肯 差好多既又真係

細牛今年真係有機殺上去
好期待開季

厚德邨邨民又準備進埸

細牛真係第三大牛都要全體自殺

會有Teams order架啦

突然我康多左咁多人支持 ，好熱鬧

利申：真麥van支持者

撐你
為左一舊屎轉食第二舊仲臭既屎

van 係我老公

Gay

最期待係大頭開聲屌蕉副野

怪錯咗我康幾年
依家浪子回頭

咁垃利呢

笑到最後

調配資源到下年R&D

垃利呢啲真係廢 爭唔落

齊心百屌垃利

今年世冠啦

自己燈死無計， 鹹狗5屆 sky 會暴動精浸全宇宙

搵人撞爆咸狗

麥記識做啦 唔咁做邊有暴光率

直播睇一次
重播一次
分析一次
慢鏡分析一次
訪問再播多次
下站開車又播多次
正

你地場場開快d 攞第一咪搞點囉

快得過賓屎就唔係垃利啦 對面個駕駛員仲要鹹神黎

垃利總會喺意想不到嘅地方出事

要搵保哥，Bo77as

Bo77就算啦，二奶嚟

想知motogp有冇d 咁既野

有，不過都幾柒下

VET
成日夾埋垃利逼害我冰

公公只係咸嘅肉便器

我地冰仔好爸爸唔同VETTEE爭

痰罐黎JA

你諗多左喇
BO77AS 個二奶格出哂黎

實哥贏果屆就係因為佢硬起來加天意

暫時睇唔到77會硬過寶哥

準備退休點同保公公生涯啱啱開始洗盃數

我見polo多

MotoGP無玩開

太陽神個新髮型

神說 是時候換一下髮型

嘩屌, 十兄弟呀?

真係唔識欣賞

正宗nigger頭

潮流既嘢你地識條鐵咩

呢個髮型
最少怏0.3一圈啦

識車

痴撚線

vortex 精撈waiter

係撚唔係啊

Rich Energy to announce the £200 million acquisition of Formula 1 team Force India

BRITISH energy drinks group Rich Energy is set to announce the £200 million acquisition of the Force India Formula 1 team, which could come as early as this week.

神油唔掂喇...

No more rape power?

又係energy drink??

幾時拉埋monster 黎玩

要鹹神版monster 好似係

Benz咪monster sponsor

Monster is shit
Red Bull is life

True

康打is king

ham is dog

laplee is smart

自己搞一隊啊講緊...

MCL is back

今日老麥壞車未？

如果今年細牛有能力挑戰到大牛 麥記 同 雷諾就好笑

就算本田引擎對版加表現突出,無事,但果兩個新人搞唔掂,除非好似上季咁,空降兩個一隊既落黎二隊揸部快車.

一個WEC champ, 一個GP2 champ, 冇事嘅

karma 夠champ

個別例子
btw 球王都係

球王世界第一

fe 世界冠軍先係最強阿

想鹹帝重返老麥 定 john FE?

fe 先係正路

心水ching

我夠Champ, 咪又係冇po

McLaren 係咪星期五跑太多又壞9左

夠贏老麥就得

忍唔住大笑咗出嚟

又泊車

好照片能不分享嗎？

Van:唉屌今年又有排7

禁錯掣send 大圖

一齊為康打平反

最強底盤，但行唔到

康打個時間都唔差喎

康打百屌成材

細牛好快下
Honda 百屌成材

康打快過所有雷諾偈

康打又然

屌你垃圾車就去劏啦

康打食左死貓咁耐

慢0.38
如果係上年應該係benz 用緊綠 honda用黃

大大巴升落McLaren 度

咁睇來下年大牛都會轉會
McLaren 正on9

honda 紫圈?

笑到我仆街

我覺得我受唔到咁大刺激

睇我個名..

細牛上第三大車隊

cls

老麥係咪成班想挑戰下大頭條底線可以去到幾低😂

垃鳩圾

sky f1 live blog 句句都狂抽大麥

大頭就快要去suicide watch

又係我地拉利發揮嘅時候

d窿又多左

Top teams應該最後兩日先會做qualifying simulation
特別星期五有太陽+新路面+Hypersoft或Ultrasoft，1:17.0應該會係目標

認真
問題係響大頭度
黑到呢個地步已經唔係單純冇運咁簡單

無後備啊

大頭做過啲咩衰嘢？ 黑左十年有突

雷諾全家表示： 屌你老麥

大頭d黑氣會唔會過埋落大牛同蕉到

放心, 實會

百事康

你望下speed trap 再答番自己

同雷諾嗌交?
逼走KIMI?
認真, 真係好撚黑
之後真係愈黎愈黑
2010, 2012
如果佢差好多分,我都覺得無咁hurt
次次都係差果幾分

2007 hungarian gp q3 迫害太陽神令佢冇得做hotlap
2010 fernando is faster than you

佢冇做錯到

個場一熱返又出事
會唔會係佢散熱出哂事

呢個真係強力恥笑
上星期麥記fans話康打冇爆係因為天氣凍
今個星期暖返就見真章

結果麥記兩個星期都過熱

係咪又懶係野咁整瘦部車

開始懷疑之前honda爆得咁密係唔係同散熱不足有關

老柒
細牛還番康打一個清白

唔好開心得咁早住, 陣間衰口臭

真心麥先係老鼠屎
又浪費我冰幾年青春

因為老麥行size zero?

上周的第一次季前測試會由於車輪螺母故障以及排氣管支架損壞，讓McLaren未能達到所預期的里程數。

然而McLaren在第二次季前測試會的第一天又遇上了新麻煩，Stoffel Vandoorne在跑完暖身圈回到維修區後，MCL33的Renault PU因為電力系統問題故障而關閉。不久後Vandoorne回到場上時又遇到了同樣的問題只能停在路邊，也帶出了紅旗。經過長時間的檢修，Vandoorne在午休前終於再度出場，所以車隊可以做系統檢查，但在上午的行程也只能夠跑了七圈而已。

根據場邊消息，電力問題與電池有關，但問題是出在McLaren還是Renault？目前尚不清楚。

冇玩size zero好耐啦
不過都係仆街

你錯喇, 唔係冇玩
係個個都玩SIZE ZERO

個個都瘦身但無人瘦到會犧牲出力穩定

又黎

22:52 Red flag!
22:52 It's Vandoorne stopped at Turn 3...

劏車啦屌

死啦，麥記好似仲柒過用康打嗰陣

老麥 轉完engine之後都係壞車 執柒咗佢啦屌

之前係咁屌康打壞，依家冇得賴啦

McLaren 之後到大牛

部Honda食完飯之後剩係行左一個圈

康打是清白的

Mclaren 想點.....
黑氣就快傳返去雷諾其他隊

車隊世界第柒

車隊世界第二

麥記用康打果陣係連garage 都出唔倒
而家都仲未去到呢個level既

到底神未去笨屎前係點贏

神不如返去拯救佢

果陣佢地用Benz 偈
直至2009 brawn gp 之後Ron Dennis 屌到Benz 仆街，Benz 仲買起埋brawn gp 自己玩

神說 : 我不玩了 去fe更快

Seb一日跑左171圈，好癲

執柒佢啦老麥

大頭is原罪
toyota仲嚟得切收手架

十卜大頭2019 毀約去賓屎

LMP2贏車指日可待

今年lmp1剩反幾隊？

lmp1有7隊新privateer
fat fat了

大頭可唔可以唔好搞鳩瘋甜
瘋甜molamola

但non hybrid
可能慢過P2

P2 都好似係non hybrid 架喎
果堆p1 應該可以贏aero 既

好似有regulation俾佢地鬥到hybrid car
24個鐘流流長俾privateer贏都唔奇

係唔比non hybrid快過hybrid, 快過要罰呀

原理同 垃利快過賓屎一定係出貓 一樣

立即屌你個肺

好似話快過架閪bird 有penalty

Kimi唔舒服，今日由Seb頂上。
Seb會唔會倦死 琴日先跑左171圈，今日又黎過

當玩轉24hours of barcelona opening and final stint囉

廢老射波

啲垃圾隊用hyper soft先跑到19中
人地求撚其用medium已經19頭
知自己垃圾
用最輕油最快tyre博上鏡

今日頭哥醒神wor..

But why they use hypersoft...only

HAM 1:18.317 Medium Tyre

17:42 NEWS. Hamilton's lost his lap at 10:37 for track limits. The screen's not updated yet but the time stamp matches that lap-record lap.

原來過左track limit，所以1:18.3唔計數
變返1:18.945

McLaren又壞

（笑）

Honda

康打喺麥記壞車前10分鐘出post
如有撚狗，純屬巧合

McLaren如果連15度環境下cooling都有問題既話，頭幾站唔駛玩都得

mclaren 搞乜撚野......

我康Ho ball

忍左幾年
仲唔報仇甘報

今年康牛同老麥大把花生食

oil leak
仲有咩可以壞?
記憶中有
wheel nut
electrical shutdown
cooling
oil leak

oil leak 終於都返黎啦
康打雷諾都leak....
人地果d 又冇事😎

不如轉用人力車